一直話死線>升級、到真係升級裝修就話比位人入、失民意、係咪做多左。

除左升級到多左人用燃燒彈之後已經無再實際升過級
但對家越升先高級 橡膠子彈恆常化 開埋實彈 再 緊急法
到有手足開始行動升級
班比位人入撚又出番哂嚟

前線手足面對實彈拎條命出嚟博
唔同你班垃圾冷氣軍師坐係屋企指指點點

話你知 你訂出嚟啲 黑裝修 紅裝飾 藍罷買
我最多跟你兩個禮拜
差佬再濫用暴力 政府漠視訴求
紅黑藍中資國企就一家親一齊裝修
我地一定再升級 係咁多

痴撚線 有兩個手足中埋實彈
而家有手足升級 對死物升級咋屌你老母
你班冷氣軍師坐係屋企指指點點就叻

繼續做啦手足 連登平衡時空嚟 明明快閃緊都冇人反對 係事後先有班傻閪和理非嚟批評

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

樓主參考一下

連登已經完全脫離民意
仲係度洗版又點又點d全部冷氣軍師
佢地係永遠都感受唔到你承受既壓力

比兩個禮拜班奴才習慣下啦
依家都冇哂啲比位人入撚屌私了啦

搞360，美心，中資我冇意見
有啲舖係講過下暴徒都比人裝修
你真係覺得咁樣係正確？

例如？

唔知係殃及池魚定點啦
總之用水好過用火囉
樓上仲要有老人院

同意，根本要一直升級到政府不能管治

辛亥革命都有死人、攬炒都係會死人。如果有人話「而家唔係時機」，我覺得大家仲有討論空間；如果一句：xxx咁做係唔得、失民意、無人會接受，咁就可以收皮唔洗講落去啦

仲有手足斷手腳筋、被爆頭、被毆打、坐政治監、被人用「性」羞辱、自殺控訴、其他未證實到既都唔洗講咁多

有po解釋左啦
果間係唔係亂拆
係突登針對
不過覺得用火易tk係真

升級落班畜到 無人會有意見

當然要有底線，燒到民宅嗰啲要盡量避免，剩係屌個兩句嗰啲都唔鼓勵拆

但係依幾個月以嚟幾多手足犧牲咗佢寶貴的性命？幾多手足受傷流血？幾多手足被虐打被侮辱被無理拘捕？

啲狗笑著咁開槍，啲狗官同奶共派串柒柒咁喺到譴責暴力，污衊抗爭者做暴徒，日日喺到暴徒暴徒暴徒，最後仲要以緊急法之名，行獨裁之實，逼害我哋香港人，將我哋逼到絕境

點解我哋要忍？點解我哋反抗就係變暴徒？乜撚嘢失民意乜撚嘢俾位人入，叫人唔好升級嗰啲到底係已經忘記對暴政的憤怒定係根本就冷血無情，心入面只有道德高地？

當然，我偏向相信依啲都係三毛的吹風向技倆，而好多人只係俾個風向迷惑咗，理性對於抗爭嚟講固然重要，但係憤怒亦然，若果理性冷靜到最後連憤怒都唔記得埋場運動亦命不久矣

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

推